對於今日發生既事 有兩大本地/國際文宣方向

性騷擾
1. 男狗隻自出自入女廁 聽到女仔大叫「唔好」冇記者影到入面（首先推呢個）
2. 黃子悅比綠狗評論身材

狗隻直接承認唔識法律
1. 記者採訪被指非法集結
2. 2人被罰599G 但人數上限係8人
3. 做錯野有律政司保住（未fc）

請各路手足打國際線

Push

求推

推一推

請上Twitter推

推
Twitter戰線需要大家

唔知咁樣會唔會對女手足造成二次傷害 但國際線打煽情牌一定要強調性騷擾呢個point
可以的話請翻譯黃子悅比狗性騷擾既對話 上twitter推

推

Twitter

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒
記者朋友 我想得到一個結論 麻煩跟進

先推自編自導自演

推母親節兩個女比人拉啦
呢個一望就知冇天理

最簡單感動外國左膠

狗會話未能證實母女身分

其實你覺得邊個國家真係得閒理你地

不過可以試左先

咁係咪唔做？
老美準備解封 全球武肺開始完
好好利用自己能力打一手好牌啦好嘛

狗喺Moko噴椒：

分工合作，做自己擅長嗰範

是日精選：黑警係5月10日至11日 係旺角強姦市民，強搶民女，虐待記者，拘捕議員。

姦淫擄掠 殺人送火都做齊。

鬼唔知全民勇武最好
都就黎一年
打街頭戰到樽頸
咁咪試其他囉

中共就係驚你make noise 如果唔係點解要河蟹？